[突發] 西鐵返元朗和理非換衫計劃

有意換衫可在南昌站交換靚衫

元朗手足 返屋企食飯前記得換衫同轉車

有老豆拎住藤條守狗鐵出口想教仔

夾份坐的士 唱K 訓晚酒店 放尋下心情都好架

疊羅漢好危險 玩唔過

求AIR DROP